覺唔覺 BBA 囡囡嘅精粹就在於言行間要好 aggressive and ambitious

咁先會令人享受嗰種征服感

你唔駛訓既 ?

呢度先夜晚 10 點半

無聊

評分: 4/10

真的嗎

假的

樓豬係英國 ?

不是